啱啱發現地鐵除左輕鐵外 西鐵都有查飛

啱啱捉到個唔夠歲數用長者百達通

昏迷左幾耐？
一向全線都有

入咗閘點會冇拍卡呀?

捉2元人

舊站大把廢中同南亞狗跳閘

同埋玩鳩果班仲有學生優惠既大專生

後生西裝友都大把，個罰則明顯冇阻嚇，捉一次都頂唔到佢跳閘個數，而且唔知幾耐先捉到一件

好多蝻亞細路唔買飛跳入閘

黑衫黑褲黑社會

專查咩人先？